習近平內心可能比連登仔更憎恨中國人

佢老豆係開國功臣，戰績無數
我相信佢細個一定好崇拜佢老豆，覺得自己個家族好偉大
點知到佢九歲果陣突然被抄家，之後到文革，睇住老豆俾班賤民凌辱，後來又送去軟禁
明明自己家族對國家咁有功勞，令中國人有好日子過(佢以為)，居然要俾班賤民欺凌
最慘係佢自己都變成「黑幫子弟」，要俾人虐待

根據其弟習遠平回憶，1968年，習近平15歲，因父親問題的牽連，被有關部門多次關押審查，出來時，身體非常虛弱，全身都是虱子。

哩個陰影肯定係一世
但最恐怖係習近平無因為咁就放棄，反而好努力加入共青團，再上清華大學，可能當時就係以復仇做原動力

今時今日俾佢爬到上主席位，肯定有仇報仇
見識過批鬥，受過虐待，點會想退返落黎
可以想像習大大之後會點樣漠視、糟蹋中國人條命
真正共孽

咦！乜你仲響度既？

你做乜撚野?
個比字撚有用錯
柒咗啦潛啦

而家高鐵一地兩檢好方便國安執法

連登仔淨係玩gta殺人姐😅

習帝揸住微信大數據，清減垃圾民族點揀好呢

可能痴撚左線

食住花生等睇習近平滅盡13億蝗蟲

佢識字㗎咩

幾時都話 支持習近平稱帝

唔怪得要清理低端人口啦

原來習總係司馬仲達

支持習大大
支那人無一個是無辜的

咁你咪都冇人性囉

D100班垃圾一年前仲吹到雜總係明君
想推我出嚟選特首
唔怪得廢老黎執屎走咗去加拿大傳銷啦

講得好

習總捉緊很大的一盤棋

同毛澤東差唔多

好心文盲就咪學人捉錯字啦

呢班7頭好多係民主回歸

媽，好柒呀

佐助

佢真係又柒又煩膠

如果有人可以將習帝的成魔之路拍成記錄片都幾好

有冇人睇過港台套 普京復仇

講真上到咁既位, 背後經歷過既野一定非常人可比, 有魄力去改制度稱帝, 無論佢之後做啲咩, 最後都會名留千古

雜種絕對係天命所歸, 知天命, 逆天命, 習大大萬歲萬歲萬萬歲歲

祝早日駕崩

睇下五毛點覆先

應該係心知自己時間唔多，於是全力攬權，短時間內做哂所有想做嘅野再斬埋金仔，之後歷史性無條件成個中國還俾台灣，呢步係擅於圍棋嘅佢行嘅最險一步，真正下緊一盤好大嘅棋

唔講民生方面，習近平不嬲好勁依家仲長做主席

on9冇錯都捉

55

支持習大大清算所有共產黨員

應該係習近平內心可能 同 連登仔更憎恨中國人 比較呀on9

您會唔會問響鈴幾分貝？

習帝最終目標係發動核戰，等美國佬出核彈炸鳩死晒啲中國人

肥絲真係柒到幫唔落
你平時捉錯字都算，
而家見到個比字就算用得啱都衝出黎柒，
捉到走火入魔

已經冇人可以阻止習近平了

笑死條柒頭又柒一穫

比較連登仔同雜種諗法呀 厚面皮到你

仲要死兜係問比較緊咩
連少少閱讀理解能力都冇仲學咩人捉白字

肥絲老羞成怒，神智不清

他知道哭是沒有用的

成個小學雞咁

Dun make 19ppl fucking famous!!!

哎呀 認字特警連咁簡單嘅比字都唔識要問呀呀

習近平似係想改變成個黨嘅體系

留名貝用十三億人嘅血畫國土鍊成陣

你睇下菲律賓個總統Duterte
好似話自己細個俾神父性侵犯過
而家幾激進 日日9up

刁總

你確認佢個清華degree唔係走後門入？

屌 真係有習遠平

文革期間習仲勛長期坐牢，齊心說他坐到不認得哪個是近平哪個是遠平。

佢老豆俾人鬥wor
你想佢走邊個後門？

叛逆的近近平

柒咗就潛啦, 仲撐

Asso 入架

條hehe分完左手又分埋右手，左右不分仲可以生存到今日，就知佢硬柒鳩啦

有呢種背景通常係極度反社會人格
係咁嘅環境長大，再係貪污腐敗嘅官場跑出成為大贏家，一定經歷過刀山火海
習皇上會好似尋泰記嘅林峯上登基後清算仇家，破壞可惡嘅蟈，創立習朝 清理低端人口係第一步 諗起都射

咪撚FF啦

唔知點解睇完覺得好勵志

又係復仇者聯盟

等你分埋右手先比較都未遲

馬沙

講到好似諸葛亮咁
（可惜ff始終係ff )

成家都外藉人士 屌

仆街喇仆街喇，今獲大陸狗肯定狗咬狗
有好戲睇

on9
你知唔知文革洗腦係點
佢隨時憎恨佢自己老豆仲多

習大帝萬歲
中華帝國萬歲

果D所謂大學根本唔係讀書
文革果陣所有PROFESSOR 都比人鬥緊
邊有人教書
有冇睇過季羨林 牛棚雜憶
習總既教育水平最多就係小到初中水平

送曬全家去外國，第時有咩事都係自己承受 太偉大了，習帝萬碎

咁仲柒啦，正常無錯既句子你拆開黎睇

識唔識字架

習帝清算錄

叛逆的習近平

柒撚左就躝啦臭閪，仲死雞撐飯蓋，知唔撚知醜呀過街老鼠
柒埋右

做到佢個位點會無實力

屌 terry 唔係話今晚send 架咩

笑到抽筋
莫非彭麗媛係不老不死嘅魔女？

比起啊

所以我唔同意有人話19大後中國愈來愈左，會搞多場文革。佢咁憎文革點會想佢再發生，只係d人擦鞋擦得太多姐。

習大大其實都有上連登

習仲勛後來其實係升返入中央權力核心，個段只係其中一段低潮期

捉緊盤好大既棋
等緊機會肅清歪風

習總=魯魯修
將所有人既憎恨轉移自己

屌你班5毛咪打飛機

爬到咁高位嘅都唔會真係愛黨咁on9啦
愛錢同權姐

瞓左冇睇
有冇人講下習大大做左d咩？
前排d人唔係吹到佢係明君架咩？
佢稱帝唔係應該眾望所歸咩？
就係因為佢清低端人口所以開始反佢？
真心一問
求解答

All for Revenge

香港係中國隔離

樓主知太多

佢自己鬥埋自己老豆喎

唔使講,以前,依家,以後支共都無個好人

香港冇參與文革仲有救好多走難嘅人 放過香港啦

戇撚鳩

依家佢要做皇

做算全香港人都係做佢奴

proofreading failed
現實語文科肥佬，想上連登做狀元

請問一下巴打你 咁應該點寫呢

佢男人嚟嫁
成日咁柒就係想人人都憎肥婆

其實呢場棋真係好撚精彩

佢要做新的始皇帝 戰國都仲有六國阻住 而家旁邊國家有邊個阻到

好好奇佢幾時知道自己可以做共朝千古一帝

由薄熙來事件開始 所有野好似俾佢掌握好曬咁

反而想知邊個係佢的孔明

習帝其實心入面好清楚中國人嘅奴性同小農DNA即使經過呢百幾年咁多場革命都根本無革命過.即使俾呢班蟻民民主,佢地亦只會搞到蹋糊塗.只有以獨裁統治將中國人推向滅亡邊緣佢地先會識得醒覺.習帝係為咗引發二次革命所以先稱帝呀~用心良苦呀~XD

就係因為捱到仆街,上到位先想做埋皇帝姐,咁樣咪可以萬人之上囉,到時洗咩憎中國人,全部都係佢既狗奴才

因習帝無法一人清除共產黨餘孽
於是斧底抽薪
借助外國勢力

大清洗

又捉緊盤好大既棋

直覺習大帝會一步一步親手消滅中共，一掃前恥

而家係盤棋啱啱開始，習大帝會先穩權，唔會咁快嚟料

習近平: if you can’t beat them, join them

肥閪大隻再次敗走連登 柒撚到

細路，你俾人迫死，香港都未死

好事係好事
報應係報應
講野一舊舊 慘過死老豆

習總有出9up報咩

但個陣佢唔鬥自己老豆，俾其他人鬥可能鬥死埋架
自己鬥可以控制鬥既程度，起碼唔洗死先
個陣好興紅二代扮組衛兵鬥自己老豆，等屋企人唔洗俾班痴線佬整死
但係經歷過呢啲野心狠手辣是常識吧

習總可唔可以收中國皮 定佢俾人收皮先

其實肥絲我真係好想同你講，一直做開CD room ，有時執正字係需要嘅，但矯枉過正就完全兩回事。

我認隨住時代變遷，好多本土土生土長嘅香港人都受唔同因素影響而中文水平大不如前，自從踏入社會工作離開咗校園之後，更加少有機會溫故知新一下中文，錯別字、唔記得隻字點寫更加出現得愈來愈頻繁。
但係我想指出嘅係，呢度作為討論區，係俾大家交流意見，唔係補習社，逐隻錯別字追擊，搞到其實就算我自己有時想留個言都要擔驚受怕咁驚唔知邊隻字又錯又俾人話，成件事簡直係本末倒置。

仲有，中文係香港都有分書面語口語，響呢個字其實我自己覺得好有6、70年代啲人嘅風味，好多老一輩其實都係咁講開，如果你係怕香港文化俾五毛侵佔而沒落，呢啲都算係本土特色點解你又要加以追擊？
我唔知你成日咁努力追擊人係為咗啲咩，為咗一己私慾得到人認同覺而沾沾自喜吖，定係赤心一片想為大家好，有好多時，你嘅出現，真係打擾到成個討論區嘅運作。

有心想改變嘅，你不如學術台定期開返post,列出大眾經常出現錯誤嘅字仲有實際正面效果啦

刁帝=馬沙
加曼=薄希來
木馬號=英國

殘體慎閲
李克强、习近平学历比较

[博讯论坛] 1955年，李克强生于安徽定远。和那个时代的很多人一样，李克强具有知青经历。1974年，他到安徽省凤阳县大庙公社东陵大队插队，曾任大庙公社大庙大队党支部书记。
1978年，李克强进入北京大学法律系学习。那时候，在拨乱反正中恢复的法律专业，还属于“绝密”专业，进入者须品学兼优、根正苗红。

据他当年的同学姜明安(现为北京大学法学院教授，著名宪法、行政法学者)介绍，在北大学习其间，李克强学习勤奋刻苦，思想活跃，并且展现出比较强的组织能力和社会活动能力，任校学生会主席。

李克强还喜欢思考立法和国家政制的关系。据报道，在恩师龚祥瑞(著名的宪法、行政法和政治学学者)的影响下，李克强和他的几个同学都注重外国宪法和比较政治的学习，并曾参与翻译著作《比较宪法与行政法》。

1982年毕业后，李克强任北京大学团委书记，共青团中央、学校部部长兼全国学联秘书长，并在第二年任共青团中央书记处候补书记，28岁成为正厅级干部。1993年，38岁的李克强出任共青团中央第一书记，晋级正部级。

任职团中央其间，他在北大在职攻读经济学，先后获经济学硕士和博士学位，导师为在中国经济体制改革中影响颇大的经济学家厉以宁。李克强的论文《论我国经济的三元结构》曾获孙冶方经济科学奖的论文奖。(21世纪经济报道)

李克强是1977年参加高考，考上北京大学法律系的。他不是开后门上的大学，也不是单位推荐上的大学，不是保送上的大学。李克强是靠自己的本事，从安徽考上的大学。大家知道，南方省份的高考录取线是大大高于北方省份的。所以，我认为，李克强的学业是优秀的。

习近平是1976年上的大学，是工农兵学员，或者说，习近平是工农兵大学生。所谓工农兵学员，是指，不需通过高考，只需单位推荐，就可上大学。单位推荐，一般是走后门，拉关系。换句话说，阿猫阿狗，只要有关系，有后门，只要会拍马屁，即使是个大傻瓜，都可以以工农兵大学生的方式上大学。反之，如果一个人再优秀，如果没有关系和后门，不拍马屁，也是不能上大学的。习近平的父亲是高干习仲勋（副总理），虽然1976年时，习仲勋还没有平反，习仲勋在老家陕西还是有人缘和关系的。所以，习仲勋的儿子习近平如果要搞到工农兵学员的指标，是不难的。

佢係國民黨派出去中共由細培訓嘅間諜

好似毛澤東咁 仇視班高學歷人士

哇屌 好撚柒呀肥絲
明明樓主冇用錯到個比字

以前一無所有，而家要乜有乜，當年逼害家族嘅人都果頭近，都有可能長期被權力利益矇閉，已經成魔，索性穩住位置，跟隨腐敗主流，貪到盡就算，家仇已經唔重要，點睇？

保送姐巴打

我仲好認真咁睇左陣諗有咩錯

由今日起 你唔再係趙盤

個陣佢上台等都睇過佢嘅背景
以為佢會因為咁有一番作為
點撚知最撚癲係佢

變相稱帝仲唔夠勁？

咪比較邊個更憎恨中國人囉，弱智仔

係喇係喇 佢憎做中國人喇
人地就黎食左你住既地方喇柒頭
有啲野唔係倒轉講就以為係岩

個分析又幾合理喎屌你